2019年屯門區區議會-民主派最強詳細名單 !!!

⚠️2019年屯門區區議會-民主派最強詳細名單

‼️已有足夠提名
‼️經由民間協調
👷🏻‍♀️建議參考各方名單，再作決定

L-01 屯門市中心 民主黨 黎駿穎
鄺俊宇團隊民主黨
L-02 兆置 民主黨 林頌鎧
民主黨
L-03 安定 民協 江鳳儀**
L-04 兆翠 朱凱廸辦 甄霈霖
L-05 友愛南 工黨 林健翔
L-06 友愛北 工黨 林明恩
林明恩 林健翔 辦事處

L-07 翠興 屯門社網 潘智鍵
屯門社區網絡
L-08 山景 屯門社網 黃丹晴
屯門社區網絡
L-09 景興 屯門社網 羅焯勇
屯門社區網絡
L-10 興澤 屯門社網 曾振興
屯門社區網絡
L-11 新墟 屯結新墟 張可森
屯結新墟
L-12 掃管笏 民主黨 馬旗
民主黨
L-13 三聖 獨立 巫堃泰
獨立
L-14 恒福 民主黨 朱順雅
民主黨
L-15 悅湖 民協 黃虹銘**
L-16 兆禧 民協 甄紹南**
L-17 湖景 民協 周啟廉**
L-18 蝴蝶 民協 楊智恒**
L-19 富新 富新一代 李家偉
富新一代
L-20 樂翠 民主黨 盧俊宇
民主黨
L-21 龍門 龍門關注組 曾錦榮

L-22 新景 民主黨 黃麗嫦
（歡迎補充）
L-23 良景 屯門社網 王德源
屯門社區網絡
L-24 田景 獨立 梁灝文
獨立
L-25 寶田 獨立 張贊華
獨立
L-26 建生 朱凱廸辦 羅佩麗

L-27 兆康 民主黨 陳樹英

L-28 欣田 民主黨 盧偉明
民主黨
L-29 屯門鄉郊 獨立 張錦雄

L-30 富泰 匯政衞言 何國豪
匯政衛言
L-31 景峰 民主黨 何杏梅
民主黨

＝＝＝＝＝
**民協：

PUSH

大家如果有咩想討論都可以係度留言架～～
如果可以，我會盡我既能力解答大家～～

我推～～～

往上推，等多d人睇到～～～

如果想睇其他資料，可以睇呢度

熱血好似都有參選幾區？
碼頭又3個選，最尾嚟參選個位乜水嚟

一票投建制派

熱狗有2區
田景 熱血公民 梁逸朗
良景 熱血公民 鄧文傑

碼頭係官東榮彈弓手，話左唔選又報名，聯系仲要寫"前民協先峰"
為何妖朋友，

今次會同民協 黃虹銘 PK戰

最尾你指何杏梅？

悦湖 官東榮係前何君堯助理

2015曾出選L22 良景

大家仲有冇其他野想問架？
而家出左好多偽獨立，大家要小心分析

姓官呢條友係何妖的人，擺明出黎界票，想幫無恥黨果隻煮飯pk

樂翠 果區

最後一刻忽然彈出黎參選果條女係咩科?

Push

湖景候選人 民協 周啟廉Facebook

P牌推唔郁

推推先啦！

利申:屯門牛牛

想講安定個江鳳儀做左好多年

點解無年輕人上位

同埋對家暴動會既肥仔賢曝光率極高，成日放個易拉架出黎做戲鳩up。

但我見熱血多過見素人喎

民協仆街，打壓姓黃個個
詳情睇佢FB

用力推一推 大家開始幫手宣傳2

朱順雅for sure

好認真做事

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

有 Fact check 資料歡迎話我地知
屯門區：

11.24 反轉區議會

熱血？不了

悅湖 官東榮
2010年當時何妖已經諗住做鄉議會主席
已經比何妖招攬
大家記得要做文宣講定

推

重要含淚泛民，on9

而家承認選舉就係幫政權維穩

第1次做選民有冇得簡單講下點玩法係咪跟我報既住址 投反心水既人?屯門分晒位咁 我係咪投唔到我住址外既人?

真心不了
咁多年都搞唔起，仲同人玩撞區

幫推

[屯門選戰] 樂翠區出現第三者，最大得益竟然係何君堯？？

謝謝你！！！

原先決定黃泳希，但聽說認受性唔夠高

吓。。邊區？我去問候關心下佢地

無計，到左呢一步，唯有向前看

屯門牛加油！！

拜託大家了，我一人能力有限Orz

11 24大家mark定日子丫！！！

係，只可能投自己個個分區，每人一票
到時去番自己當區票站，排隊用身份證拎票，然後入去單人位蓋章
記得“V”唔好出界，同埋要清析蓋好
之後摺好佢，放入投票箱就完成了～～

知道自己分區？如果唔清楚，我再搞地圖上黎

好過乜春都無，到時on9都不如

謝謝幫推～～

良景鄧文傑
田景梁逸朗

一睇就知𠝹票樣

市中心終於有得揀

我大概知自己屬邊區當區票站會係邊 定臨時設置？投票時間係24/11成日？唔該巴打

樓主好波

CLS 死都要霸住

會有信通知

以前online game既網友參選 已經介紹比屯門既朋友

謝謝推介！

想問大家良田果邊投熱血定民主好，我屋企有5票，唔care邊個做到，淨系唔想建制做，有冇咩建議，始終票源分薄左

良田三個選區喎, 你屬邊個?

良景王德源有份幫手推翻天價維修, 投邊個你識揀嘅
田景就梁灝文同熱狗都冇乜功績, 不過梁灝文就田景邨民, 同佢傾過偈應該係自己人, 另外仲有個唔做乜嘅女人
新景冇得揀, 一定係永續口水嫦

有啲相擺錯人

我良景，其實都好好奇點解佢地唔協調下

問過, 話熱狗唔肯協調

唔止謝sir，連er er er sir都……

如果有得協，結果一定唔係咁⋯
曾經有當區街坊表示試過搵熱狗求助，但最後電話都無抄，印象唔係咁好
良景，感覺王德源呼聲最大，佢係19歲開始做，做左3年
有機會你可以試下同佢傾兩句

推牙

Lm

推到全部屯門人睇到

好撚痴線終於今朝終於都見到江鳳儀

我對上一次見佢已經係中學

有無三聖手足
一定要踢走蘇炤成

政治生涯
蘇自1982年首次當選至2013年，一直以獨立議員身份參政。在1982年香港第一屆區議會選舉時，於屯門東南選區參選，並以得票第二當選。及後在1985年、1988年、1991年的選舉中皆從屯門東南選區連任。1994年該選區部分改劃爲三聖選區。蘇接著在1994年、1999年、2003年、2007年及2011年成功從三聖選區連任。2014年加入新民黨[5]，並於2015年成爲中央委員會成員[6]。在2015年區議會選舉，蘇以六成七的票數擊敗挑戰者，前公民黨黨員，有民協區議員嚴天生支持的李錦添，不但成功第十次連任，更以75歲之齡成爲最年長當選者。

無本土派？

周仔一定要贏民建聯廢老梁健文呀

悅湖靚仔律師黃虹銘要贏呀，踢撚走張痕閪

王德源，董玉娣師弟

屯門牛要push一下

班熱狗又出黎玩野

熱狗邊會同你傾

山景人記得投票

!!!!!
Who?

新墟果位

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂

如果sam,係呢位，無錯

自膠
感謝

屯門樂翠第三者被起底

哈哈，佢個樣變左好多xd

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

唔係想玩野 但你係咪唔知咩叫靚仔？

陳文華個位應該不保

push

呢隊真係社運垃圾黎
話退出又唔退

平時行過唔認得啫。。。同相爭太遠

留名